藍絲去圍警總有口罩派，主題係警察有口罩。

無幾耐以前，收幾舊水可以撐警，今日我有大把口罩，出席圍警總嘅藍絲會得到全新外國入口，口罩10片(ASTM 3級)。
圍到放催淚彈嘅話每人20片。

我話嘅。